大年初二景象 真係好撚心痛

大年初二唔係去拜年
大家去買食物 搵口罩 漂白水 消毒用品

吊你老母呢個全部都係無能政府既錯 冇及時把好關 成撚日出嚟搵冇事 唔撚洗擔心 我地有最強既防疫措施 出嚟見記者唔撚帶口罩 呢一切都係中共 港共 垃圾政權既錯 dllm呀 又中門大開 任支那人落嚟醫 又推啲醫護去死 我真係好嬲

仲話政治唔關你事？醒未呀卜街
見到年初二咁嘅場面真係好撚心酸啊吊你

仲好撚多人去緊拜年

唉

完全冇心機再拜年 琴日真係笑唔出

拜年就是害人

嬲飽佢囉嬲

唔好咁大聲 已經好貴